[記仇撚]殺人司機撞手足紀錄

其實係想知大家新年過得好唔好
各位司機比狗咬左未

1.銀色七人車 BG998
小心扮義載色狼
駕銀色七人車，車牌號碼BG998，扮義載返將軍澳，卻將義士送警，又非禮女仔，不就範就報警，已被人起底

2.EK4304 本田jazz 泊運頭塘
（有片）大埔EK4304撞中黑衣人仲繼續踩油

（有片）大埔EK4304撞中黑衣人仲繼續踩油

片：

3.WH3091
全民搜查車主WH3091, 追查兩個女仔既下落

（女仔好似搵返，有人有record唔該講聲)

4.UT2736 VA3752 大巴 (大家對大巴都好善良,好事黎.另想知係邊間租車公司)
［要車cam行蹤］UT2736，VA3752 兩架修頓狗車，全部女仔

5.好似未証實係 SD1974 VU7143
破壞龍門冰室嘅兩架車係「危險校巴」？？？

6.LD9663 的士
LD9663 的士狗銅鑼灣蓄意撞人

FCed 今日被的士撞至骨折的女仔會終身殘廢

7.UZ1470 的士
UZ1470的士司機喺尚德停車場悼念位置大叫周梓樂死得好

8.UZ6660 的士
(轉) 深水埗殺人的士UZ6660鄭國泉前傳

的士狗撞人片 的士狗撞人片 的士狗撞人片 的士狗撞人片

[求FC]深水埗撞斷人腳果個的士佬已開返工?

支助52萬俾深水埗撞人的士司機既「守護香港大聯盟」，呢D公司拒絕一切裝修(唔知係咪滙豐戶口)

9.PS9968 小巴 (己自燃 )司機戴偉光 (唔知有無開返工?)
黃大仙 PS9968 小巴撞人

黃大仙撞人小巴PS9968 大家認住佢

3628 的士
「沙田殺人的士」CX3628司機及乘客相片爆光

11.VN6182 的士(傳說話司機自左首, 係放左定判左?有無人知最後點?)
VN6182 仆街的士佬撞人

［突發］VN6182 的士司機去左警署自首

12.EL2892 陳錦權or潘志仁? No.132 Tung Xhing Lxxx
［EL2892] 衝擊示威者前傳 專登Uturn撞

EL2892 車主底已起

13.EU128 阿漢 日月星錶舖老細, google唔到間鋪, 係執左定改名？求update
白衫暴徒(阿漢)駕車撞向人群，車牌號碼EU128，有店在重慶站二樓，叫日月星錶舖

14. HN3117 銀色 Honda
葵興地鐵站有手足比車撞

15.TG 1312
[突發] 有人渣開車撞人

［求fact check］客貨車司機被圍毆經過

16. RZ2749 (同po, UZ8660都係上水撞人)
深水埗手足入！！岩岩有藍絲發癲差啲車死好多手足！

RZ 2749 仆街車 長沙灣道 想撞死人

17.無左個po, 有人backup就拎出黎啦
荃灣個仆街貨車司機想撞埋人度

backup真係好撚重要!!!順手求教學download片

麻煩各位巴絲幫手backup

同場加送黃藍地圖s
Wolipay:

wonglaam:

WhatsGap:

和你Eat:

香港商店:

宣傳多樣，齊齊做環保換物撚，啱就推推唔該

[環保撚][1大活動換物][2鳩search]浪費但環保

【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

留名跟進

推!!!

推

推 班撚樣次次都開車撞 見撚到既當場的佢出黎 再打街霸

屌，想要update
主要手足有無事

要比汽車維修員見到

有好多手足永遠留左係2019年

KN3911 的士 劉先生

睇黎大家原諒左

all for record only

EG7695

警暴回顧 克警捉少女上私家車，被街坊喝罵制止

「你知道黑警如何隨街綁架嗎？」TX2475，TY3572

20200513 WK6775